發唔發覺屌人食煙嘅9成係死毒撚

毒撚唔該行上條街留意下
係得啲呀叔先會邊行路邊食煙 甚至企喺巴士站食煙
絕大部分煙民都會避開行人 淨係會喺好少人經過嘅地方食 甚至去後巷食
係啲毒撚未見過世面
以為食煙就係mk仔行為 食煙就係唔顧及其他人
所有煙民都最好生肺癌 抵撚死
連登一有食煙post 班毒撚就衝出嚟屌

班毒撚一係等巴士果陣俾呀叔噴到成面都係 又鵪鶉唔敢屌
唯有上連登發洩
一係就細個俾mk仔恰 女神俾mk仔屌
搞到一見到人食煙就發曬羊吊咁

你臭撚到我呀 柒頭 關毒撚咩事？

：有啲呀叔 mk仔邊行路邊食煙
所以全部煙民都抵屌

腦囟都未生埋

絕大部份煙民會避開人群食？
睇黎樓主先係唔岀街嘅毒撚

你鍾意.
就算係大部分煙民都唔避開人群食
要屌嘅都應該係「唔避開人群食煙」依個行為
而唔係屌曬全部食煙嘅人

是其是 非其非

你讀咩U 啊
搵幾多錢啊
係咪有人權話人毒架
利申左先好啵

荃灣男子企花槽邊吸煙 遭人猛淋紅油

依個post入面啲毒撚 見到個呀叔食煙就癲撚咗咁話佢抵死
佢又唔係企喺行人路食 花槽果個位不嬲冇乜人行

有條友仲post咗條prank
話要跟人用滅火筒噴煙民
我睇下條片 有條友喺自己車入面食都照噴 真係好撚on9

睇正負評就知樓主有幾毒

連登就不嬲多毒撚嘅
負評咁多 我感到自豪

笑左 唔講以為避開左人群就唔會影響到人 啲死煙剷真係好撚自我中心 標籤屌你地啲人係死毒撚就代表你地班撚樣食煙係好合理既一件事？ 你快撚啲肺癌死啦 食煙食到變弱智真係第一次見

煙剷食完煙成身煙味一齊搭lift/逼巴士/地鐵已經臭到其他人啦

上黎想圍爐打飛機？無人認同你呀樓豬

預咗俾班毒撚圍啦

最好你班撚樣搵個頭盔笠住先食啦
唔好浪費晒啲二手煙
自己索晒最好啦

煙味臭唔係影響人健康啦
咁啲人打波出汗都臭呀
係咪又要屌d人打波呀

全家生肺癌啦屌你老母

唔影響人健康？你知唔知咩係三手煙？

食煙的確係合理嘅事
唔需靠標籤d毒撚嚟襯托
我只係指出 身邊憎人食煙嘅9成係毒撚 一係中學未畢業

點解？

香港咁逼冇計 去邊食都要死全家
利申5年煙齡 平時一定避開人群 希望唔洗死全家

打完波D人自覺臭有公德心會換衫/沖涼
你條煙剷食完煙有無換衫/沖涼呀

正常都會避開人群
d毒撚係都要捉極端例子發羊吊

做咩要賴班老野
雖然我都仇老
但我日日行返公司條路
永遠都有班煙民做火車頭
呀叔同西裝友都有（可能返工時間，mk反而少見）
女仔就真係多數埋堆講事非企埋一邊食

係咪姐係好似你咁揀人嚟覆 打晒飛機自我感覺良好咁

咪on9 啦
依到咁多毒撚
個個都認真覆 覆撚到聽朝咩

你試下同啲帶住幾歲細路既父母講

我冇賴 但係做火車頭嘅喺煙民入面絕對係少數
你要屌就屌火車頭
大部分煙民都唔會想影響到人
唔值得連登毒撚日日祝人死全家

食煙都好難唔影響到人
啲人唔覺意吸到二手煙好無辜

我就唔信個個父母都好似連登仔咁
日日祝全港煙民全家死喇

發唔發覺比人屌食煙既上毒撚forum駁屌既都係弱撚智煙剷？
利申唔係屌緊你食煙

你係咪ON9架,

周街乜人都有邊行邊食邊噴煙啦, 點止阿叔呀,

你以為標纖屌你既人做毒撚, 你就變合理咩小朋友,

咁鐘意食煙, 早啲生肺癌死啦白痴仔

多數都係啲未見過世面嘅細蚊仔

如果好似日本咁整吸煙區
對其他人嘅影響已經極少啦
香港煙民普遍已經好守規矩

唔覺

食煙的確好合理
唔需要靠標籤其他人
純粹想順便撚下d 毒撚

on9
概括姐，吸煙既人大部份都真係無理過其他人，好多吸煙既人真係要人一路行一路食佢既二手煙，絕對得少數既人好似樓主咁講係乖乖地企係旁邊/垃圾筒隔離食完先繼續上路

巴打我頂住 你走先

啲煙鏟煙癮起就食㗎啦
一落車就點著支煙做火車頭
再唔係就食住等，有車就食埋最後一啖上到車先噴
肺癌死對煙鏟火車頭太仁慈
應該食到COPD，慢慢受有排都死唔去
肺功能衰退到長期聞氧氣，成個肺都係痰咳唔出日日要俾人插喉抽痰

點會

屌你老味 你班死煙鏟食完dum煙頭落花槽度仲好講?

所以所有煙民都要俾班連登毒撚屌？
如果你淨係針對火車頭嘅話就走啦 又唔係屌緊你

你神通見到佢dum落花槽到？

覺

利申 食煙嘅死毒撚

點會唔會 不過呢樣真係口同鼻講
但我唔會話哂所有吸煙既人都係咁，我只會話唔理人感受既煙民個比率較多

煙民自己打飛機
負評 係咁

就算係都唔應該屌曬所有煙民
我就係見班毒撚一見人食煙就發羊吊咁
先想開post撚下班毒撚

幾時有打飛機
不服來辯

唔屌全部 學你標題 屌9成 係咪就得

一個概括姐，等同黑警，唔通所有警察都係無人性，都係狗，都係無良心咩
利申: 唔好話藍絲唔藍絲，只係個例子

黑警：樹大有枯枝 你唔應該因爲某d人既行為而話晒我地全部人
屌你老母死mk

可以.

食煙唔係原罪咩？
仲有咩討論空間

你噴出 黎d煙會唔會避開我

咁黑人=暴力傾向
同性戀=淫亂
係唔係又係概括呀？

你講個例子出嚟冇用

發唔發覺食煙嘅99%都係冇腦
利申：冇屌哂全部煙民不過屌埋樓豬份

我唔撚係企你隔離食
d煙會唔會追住你

吸煙人士應該 善用 密封 電話亭

冇用 都係會散發三手煙出嚟

發唔發覺用日文字做名99.9%都係臭毒？
利申：你自己照下鏡就知

正皮又話認同你，負皮又話比毒撚圍
死煙剷果然立於不敗之地

人身攻擊

我話預左俾毒撚圍姐
無話負評我就全部係毒撚

你條毒撚個身夠臭到其他人啦

黑人係依家仍然都真係比人覺得係好暴力既印象
你吸煙咁唔想比人話，你諗方法令大部份吸煙既人真係唔好要人一路行一路食二手煙囉

毒撚死全家
祝早日爆瘡死

咁你覺得種族歧視係合理嘅話我都阻止唔到你屌煙民嘅

咁我無講過種族歧視係合理
但話班煙民唔等於歧視，佢地要人一路行一路食佢地既二手煙，我地亦有權利去話佢地 咁話錯小部份會尊重人既煙民，唔好意思囉

屌你咪屌你囉 死煙鏟 最好你全家都生肺癌死

咁你又有幾成功呀煙鏟毒撚
貼黎睇下

好人好姐點會食煙
真係好就唔會有名人戒啦

唔想傷你自尊

你梗係未見過吸煙的毒撚

睇你點定義「好人好姐」
大把有錢佬住半山都食煙啦

好心樓主返放工時間出下街望下啦唔好日日係屋企做廢青
講啲一點實質証句都無的說話

毒撚毒到入心

證據 唔係証句

咁我係唔係要搵埋火車頭同正常煙問比例嘅data
再去港九新界實地考察下先可以開post呀？

唔好咁啦煙剷
被人屌到要上連登搵人圍爐取暖

食煙=見得世面多
真係笑撚死

出過街未 咁撚多火車頭
成班臭mk臭阿叔都有份喎
食煙食到你盲撚左呀

現實冇俾人屌過
係上連登見到班毒撚咁得意先開post

你邊撚隻眼見到有人咁寫?

亂咁屌人食煙=通常冇見世面
<—>
食煙=見得世面多？

柒少陣啦

傻系 你咪又係連登仔

連登仔上連登仔笑9連登仔

死煙剷食煙食到傻撚左 真係慘

死煙鏟真係聞唔到自己食撚完煙有幾撚臭

你都憨鳩

火車頭多d 定企埋垃圾桶到食嘅多d呀？

但成日喺街度見到火車頭

仆街啦死煙鏟 唔洗解釋煙鏟就係垃圾

上連登見到班毒撚
我幾時話全部都係毒撚
柒少陣

繼續

閱

關乜撚野事
我成家都食得我唔食
日日臭到仆街都屌佢地啦
未又係唔撚改
淆乜9底

煙剷D智商就好似樓豬咁

食二手煙=全家肺癌死？
邊到聽番黎

你咁撚on9 你老母係咪智障？

IQ180

樓豬一定食開煙先咁講

係呀

好撚醒 咁都俾你估到

幾時話你淆底
你幾多歲 純粹問下

毒撚？
你試下係條街噴二手煙埋來我塊面
睇下到時邊個似毒撚？

好 咁威威 俾你做果一成

？ 咪話你憨鳩囉係咪仲唔夠呀

食煙本身就抵屌 不過係身邊嘅人屌你
火車頭就更抵屌 全世界都屌你
唔敢話全部但好多係火車頭

屌柒你咪屌柒你囉
賤種煙鏟

食煙唔該自己死埋一邊食
整臭哂條街啦仆街

抹下塊面 唔好咁激動
d濃爆曬出黎喇

屌你老母啦死煙鏟 你臭撚到我條女啊仆街！朝早搭地鐵都要聞住你陣柒煙味返工 我條女黎m已經想嘔 仲要聞埋你陣煙鏟味暈到on9

得啦巴打 平時照顧老母一定好辛苦 俾你發洩下

你條女俾我口爆都未話臭 聞煙點會臭

因為真係好多仆街火車頭
你班so call 良好煙民比人屌
要怪就怪仆街死全家個堆煙剷

快啲生cancer啦仆街

俾你講完又真係會快d wor

任食唔嬲，多多都有
事關投胎排期可能要等成幾百年，慢慢食

傻仔
膠都廢事比

睇完真係覺得唔食煙個班把口仲臭過食煙個班

相由心生
班毒撚個心好惡毒

點解你會覺得食煙係合理？

符合事理
咁有煙癮就食煙 有幾難理解

咁你有無諗過無煙癮既人？
細路仔呢？

屌你講嘢真係冇logic喎

合理可以係合乎道理 或者合乎事理
你分清楚先討論啦

自己住呀柒頭

食煙本身都無好處 屌你係on9有咩問題 唔通你食煙要讚你叻叻豬 好威威？

二手煙唔死 都死於三手煙
可憐煙剷屋企人俾最親嘅人快速推向死亡

什麼是「三手煙」?

「三手煙」是指吸煙後殘留在衣服、牆壁、家具、地毯、靠墊，甚至頭髮和皮膚等的煙草殘餘化學物。煙民就算在戶外吸煙，尼古丁還是會附著在吸煙者身上，當吸煙者回到室內，這些尼古丁物質便四處傳播。那些凝結在物件表面的尼古丁有毒物質，可殘留數周甚至數月。煙民即使吸煙時開風扇和開窗，都無法消除「三手煙」的禍害。煙氣中含有4000多種有害物質及50多種致癌物質，雖然目前還不能分類研究這些物質在布料以及牆壁上的準確附著時間，但至少在短時間內，這些附著的有害物質不會輕易消散。三手煙的有毒物質中，包括用於化學武器的氫氰酸、用在打火機油中的丁烷、在油漆稀釋劑中可見的甲苯，另有砷、鉛、一氧化碳、甚至是高度放射性物質釙-210。

「三手煙」危害兒童

由於幼兒會四處爬來爬去、嬉戲，較成年人更易近距離接觸到殘留物在家俬和衣物表面的有毒煙草物質，他們甚至會把有毒物吃下肚，所以特別危險。

「三手煙」對健康的影響

專家指出，煙霧中的微粒，能造成兒童認知能力出現缺陷，暴露在這環境中愈長，孩子的閱讀能力便會愈差。有「三手煙」讓嬰幼兒閱讀能力變差調查顯示，同吸煙者長期共同生活的人，患肺癌的概率會提高25%。科學家最新研究發現，三手煙會引起嬰幼兒的呼吸系統問題，增加嬰幼兒哮喘幾率，讓他們體質下降，增加中耳炎風險等。美國加州勞倫斯柏克萊國家實驗室（Lawrence Berkeley National Laboratory）在美國《國家科學院院刊》發表研究指，尼古丁還可與空氣污染物亞硝酸(常見的污染物，在一般室內都可以找到，主要來自燃氣家電，另也常見於汽車廢氣中)產生反應，形成煙草特有的致癌物質亞硝胺（TSNAs）。亞硝胺主要是經由吸入塵埃，又或透過皮膚接觸進入人體，因此特別影響到四處爬來爬去的幼童。

「三手煙」的調查研究

美國麻省總醫院的威尼克奧夫(Jonathan Winickoff)教授率領研究員，調查訪問了1,478 個家庭對吸煙的看法。這是第一份有關三手煙與家居禁煙之關係的調查﹕

95.4%非吸煙者和84.1%吸煙者均認同二手煙有害兒童健康，同意家長吸煙時所產生的煙霧會影響嬰兒及兒童的健康。但只有65.2%非吸煙者和43.3%吸煙者認為三手煙也有同樣害處，即認同嬰兒及兒童吸入一間昨天有人吸煙的房間之空氣會影響健康。只有3.4%被訪者不清楚二手煙對兒童健康的影響；但卻有22%被訪者不清楚三手煙對兒童健康的影響。調查顯示了大眾對三手煙的認知不足。

俾埋網址你 唔使唔該

自己住就爽
屋企食完一支 空氣仲有得吸二手
平時唔食都仲有三手索下

樓主岩岩比人屌完上黎發脾氣

冇俾人屌過
其實俾人圍屌好爽
望住班毒撚吠

點解你地食煙唔試下係屋企關曬d窗先食呢？
咁咪阻唔到人囉
你地又可以享受返

我食煙關你閪事咩 憑咩屌我

喺屋企洗撚閂窗？ d煙實係會飄落去路人個鼻到啦

你真係以為唔會？ 你食煙樓上樓下都聞到

正呀
關你閪事

做人做到比死毒撚圍屌

樓豬俾人屌到成面精

好撚正
好似打緊無雙咁

你班毒撚平時打咁多飛機
撚有嘢射咩

實係啦 你狗嚟?

毒撚多過煙民

79:660

句句都淨係毒撚毒撚 好似d小學雞唔夠人講就指住人話報警報警咁
以為做煙鏟與別不同咁 你只係一件垃圾煙鏟毒撚咋傻豬

大把人食煙啦 點會與別不同
柒少陣

咁你答撚咗先啦
咪撚玩語言偽術啦
一句講晒對小朋友有無害先？

屌你傾計淨係講你食煙個行為？
行為既後果有無考慮過呀？
你入肺癌醫院係咪又係納稅人俾錢呀？
細路仔有煙癮個後果你又承唔承擔得起？
屌你老味幾廿歲人都唔撚通透以為自己啱撚晒

你食煙爽無影響其他人我話知你食幾撚多姐

真係唔關我事 咁你就可以憑 自己既所謂經驗 斷定屌人食煙既9成係死毒撚？

其實食煙都有好多死毒撚
唔好分咁撚細
食煙唔代表咩

唔想關我撚事就咪撚係連登開post啦弱智

就係你班on9仔 人地食煙你就屌屌屌
我先開post笑9你地
仲唔明？

話緊你on9咋 以為做垃圾煙鏟就唔係毒撚

你對撚住個細佬噴咪有影響lo
問題係大部分煙民都好撚守規矩
唔明點解你地要屌曬全部煙民
你屌火車頭我理撚得你咩

我係後樓梯食既煙民 係生活壓力太大 打幾份工養家 就快壓力爆煲先食 唔關屋企人事 我生肺癌得喇 唔好搞我屋企

食完煙之後大把女屌

巴打你走先 我頂住

毒撚讀書一定好？識大把毒撚日日讀書gpa都低過我
利申三大

咁多負皮證明連登多死毒撚 係好事黎

一陣d人又話咩三手煙 煙微粒
又話樓上樓下都聞到你d煙味
看更巡樓又要食你d二手煙
到時你就冚家產

我係想表達一下 香港生活真係辛苦 個個人都有自己減壓既方法 當然個d周街噴個d
我都覺得仆街 唔係個個煙民都係咁仆街

我刀割

屌你老尾依家返街鋪 班仆街成日行住食煙 吹晒入嚟我間鋪

佢意思應該係如果我冇U讀就無資格話人讀撚

利申：UST 187 日日有女屌

理得你地讀咩大 靚唔靚女 總知食煙影響到人就係人渣

又鵪鶉唔敢屌
依句唔係屌人淆底唔敢屌出聲？
廿歲毒撚

同意呀
但係大把煙民好守規矩
班連登毒撚日日叫人死全家

我話d毒撚喺出面唔敢屌外人
上黎發洩呀
睇清楚啦

但都大把煙民係行住街咁食 無辦法 自問自律既睇完咪算 唔洗擺心度

食煙唔屌就真係on9
謀殺自己就算 仲要周圍放毒
笑? 吠就差唔多

就係有班食煙仆街下下係街係屋企食煙
吹埋落啲唔食煙
屌極又唔聽
無仇無怨逼9我吸佢地班仆街二三手煙
食煙果班自己想快啲釘蓋都要搵人陪葬

有時真係下下煙民死全家 好撚心up

一句到尾
祝你肺癌死

點解

講到好似毒撚唔食煙咁
我呀，身負眾人肺癌惡咒嘅毒撚嚟

煙剷都夠膽開post屌人

我就唔認同9成屌人食煙既都係死毒撚
不過就9成9屌人食煙既都係自我中心既死毒撚 自己唔中意做既就連其他人都唔做得 睇見呢d人就想笑
當全港都禁煙個陣你地就可以屌人食煙都唔會俾人話死毒撚啦

少數
出街睇下啦好冇

毒撚真係好撚垃圾

你遲d大個仔都會自己住

每日出去都要經馬會，長期都有煙味臭到頭暈，避都避唔到。
等車又焗聞煙味，後生仔女又有阿叔又有，唔關咩年齡事，根本勁多人都好無品，去到邊都有煙剷
我鍾意食榴槤都唔會逼其他人食啦，煙剷自己頂唔到癮又出街逼人吸二手煙仲要話番人係毒撚

咁撚把炮就貼出黎囉
貼唔出既就咪係度鳩講

兜口兜面屌你又點
我係咪屌左你一鑊你以後唔撚食呀
搏上網公審？
同你依啲煙剷講道理
你擘大口講野果下你實贏左個勢啦臭撚到暈
咁其實你都幾偉大呀
專登開個煙剷po俾啲唔食煙既毒撚係到吠

你見到我真人你夠膽屌先算啦垃圾
我搏乜撚嘢唔洗你估
我開post純粹笑9你班毒撚
俾你地吠下有咩所謂

我天生有鼻敏感加哮喘，每日番學或出街都會隨身帶齊藥，以免發作。
有時要迫西鐵、迫輕鐵，本身已經好焗，但有時有d成陣煙味唔覺得自己好臭個d，係佢隔離比佢強姦，我通常都會馬上落車等下一架，因為真係好辛苦，會起勢咁咳，咳到死仲要同佢講道理我真係會再短命十年，講真咁樣真心冇咩公德心好唔顧及他人。
有時唔只廢老，唔係廢老既學生個d都有做火車頭，真係見過先會講。
另外，等巴士、等過馬路，d人又係要隔硬食佢地二手煙，試過出聲勸佢地又唔理，兜頭噴落黎，仲惡人先告狀，叫我咁垃圾唔好出街。
我明唔係個個煙民都冇公德心，但壞印象真係好多，一粒老鼠屎破壞一鍋粥。

祝你有阻塞性肺歲
長命百歲

好似小學話杯葛曬成班個啲人

成日屌鳩d垃圾食煙
利申:米8型男

樓主真係好撚柒,一邊話食煙避開人就得,一邊就話屌煙鏟就係毒撚 但其實兩樣都係9up。
食煙影響健康就全世界都知,二手煙影響健康所以要避開人食係應份,唔係做緊咩好事,就算番入室內三手煙都會傳播煙入面既有害物,係逼人硬食,非吸煙者點解一定要接受？屌你班柒頭煙鏟又有咩問題？仲用其他人做運動汗臭黎比 用下腦啦,汗臭極都唔會致癌啦下嗎
乜撚野屌人食煙都係毒撚更加係樓主自已幻想,乜野mk溝左毒撚條女所以反對食煙 根本無邏輯可言,樓主就100%係on9仔

屌你d死煙剷咁撚鍾意食煙，快d搵埋成班煙剷圍爐喺間密室度chur死去啦，咪撚出黎害人啦
搭車最撚憎d死煙剷坐埋黎，有返d公德心啦，積返d陰德啦
你地班撚樣已經增加咗醫療系統嘅負擔，係咪要拖埋其他非吸煙者落水先安樂
垃圾

食煙=窮

我返工條路由銅鑼灣行到集成, 見一個屌一個, 有冇屌過你?